開心的針 (開心的針) 有N賓插 (有N賓插)

安心的刺 體育台裏被拮
巴士有針 N賓手裏望見

從前尋開心的針 只要找N賓